聽說你的情人太老

那麼他會比你早死，他死後你會很寂寞的